人生三大苦事

分手
分手
分手

打j
打j
打j

分手
未屌過前度
前度結婚

你好似好唔甘心

冇錢
冇錢
冇錢